錯就人人都有 重要既係認錯同改過

醫生護士教師社工議員律師 有邊範圍無被連登仔屌過？

最緊要係佢地班專業人士無蟻民鬥氣，盡忠職守先贏得掌聲

好心你班犬隻醒水少少，咁多個紀律部隊中最柒就係黑警，唔好手鬧班黑警係警犬，警犬都有性過班黑警。

2014年有版比你睇，都知武力解決唔用紛爭，警方係都要用武力黎解決問題，咁市民都識勇武既。唔好講邊班人係老鼠屎，中學生都知毀校譽唔洗多人，一個人都夠啦。 間間大學都被連登仔恥笑過，唔通我地班大學生又出黎屌屌貢，火上加油咩。 醒少少，柒唔緊要，最緊要唔好比人知，出少句聲當幫忙。

不過事到如今，我地班蟻民係唔會放棄追擊警權過大既，香港最叻係咩？投訴啊嘛。我地會用真獅子山精神黎追擊你地班黑警。

唔好諗住氹下市民送中條例壽終正寢就算，兄弟血債未還，唔好諗住縮係狗窩就無事